(稅單)有冇查下公司幫你報幾錢稅

有份part time個老細係老人家
搵人同佢報公司稅
但連佢都唔知報我幾錢稅
而家要等搵到個條友外，仲有冇辦法

做左幾個月
但上網一入張稅單係成年既收入
我懷疑佢報錯

你自己個人報稅時報返你實際收左幾多錢就得，稅局會處埋啦